\begin{song}[remember-chords]{title={Zanzibar}, band={Čuki}}

\begin{kitica}
G 	D \\
V parku je tema, megla in mraz, \\
G \\
plašĉi, dolge gate, na klopci pa jaz. \\
Vse je isto kot lani: minus deset, \\
ĉakam kot eskim. Morda pa pride spet, \\
skovĉkom v roki, skodranih las. \\
Do you speak English - njen tresoĉi glas. \\
Najprej pa vam v naslednji kitici povem, \\
zdaj pa skup zapojmo ta refren. \\
G \\
Ko v Zanzibarju že sonce zahaja, \\
D \\
pri nas je še noĉ. \\
G \\
Palme, banane in kokos - otok cvetoĉ. \\
Ko v Zanzibarju že sonce zahaja, \\
D \\
jaz sanjam o njej. \\
G \\
Boben in culo na ramo, odpravljam se k njej.
\end{kitica}

\end{song}
